肺武仲垃圾過沙士，政府利用疫情打壓市民

當初唔肯管制劏房, 從來亦唔去正視問題

唔好話咩生活環境產生既壓力

基本衛生, 治安, 消防問題而家輪流爆出黎

全港準備一齊welldone 啦

真正社區大爆發